對支那再出手！川普要求「立即」取消美農產品所有關稅

繼聲稱可能會在川習會當場走人後，美國總統川普又再次對中國大陸放話！川普1日表示，由於他已決定延後兩國貿易戰休兵期限，且現今談判進展良好，他要求中國大陸「立即」取消對美國農產品徵收的所有關稅，其中包括美國牛、豬等產品。

據路透社報導，川普在推文上解釋：「基於中美雙方在貿易協商進度上進展良好的事實，且美方也延長對2000億美元的大陸商品關稅從10%調升至25%的期限，我已要求中國大陸取消所有對美農產品關稅，這對我們偉大的農民還有我都很重要！」

新一輪美中貿易談判剛結束，川普上月24日在推特上表示雙方在重要結構改革議題上有實質進展，因此延後原訂1日貿易戰休兵期限，讓兩國貿易協商繼續進行。

川普預計於三月底於他私人的佛州海湖莊園（Mar-a-Lago）與中國大陸國家主席習近平舉行峰會，而貿易協議中一些主要分歧將由兩國首腦協商，並拍板最終貿易協議。

雖然川普對於目前談判進展表示樂觀，但美方貿易談判代表美國貿易代表萊特海澤（Robert Lighthizer）上月28日在眾院預算委員會進行聽證會時強調，中美貿易協議除了必需要有強而有力的執行條款之外，即使雙方達成協議後，未來數年內美國仍須對中國大陸維持隨時課徵關稅的姿態，以確保中方落實協議內容。

支那而家抽緊 25%美國農產品稅

個25%由我抽返

同時支那補貼農產品入美國

但要先交稅後退稅 , 即係又益左啲貪官 , 細企就收皮